[國際連衞兵] 香港有難時就要人Stand With HK，人地有難時就White Trash抵死

自撚私到呢
幾個月前打國際線開口埋口話要國際支持
Fight for Freedom, Stand with Hong Kong
好啦依家全世界都知香港點困難法啦，
有能力既都幫到我地盡
人地心諗遊行搞埋，聯署簽埋，tweet都Re
希望幫到香港手啦

哇屌你老母，點知幾個月後，歐美爆武肺爆到仆街
但原來連登仔仲仆街
話人white trash 抵死，奶共聽WHO講唔戴口罩丫拿
抵你死啦 white trash係冇腦啲

咁樣撚有人會繼續支持香港？

成日笑黑警係condom仔
依家又當啲外國人係condom呀？？？
話人white trash個啲
同支那種話香港人係暴徒廢青有乜分別？？
任何人只要唔係支那種同無腦藍絲，都可以係潛力既反共勢力，我地係應該要拉攏佢地，唔係標籤佢地

明明依家係個大好機會，
向國際展現香港既價值所在，
向世界輸出防疫智慧，比全世界可以效法香港，
都比人睇到香港係一個值得去幫既地方，
增加曝光率知名度，
仲係一個大好機會宣揚中共既無恥，
害人害物害埋全世界，
藉此再拉攏真。外國勢力一齊反支共。
但連登仔淨係識係到笑人white trash,
自己香港有事個陣就喊哂口咁要人幫
我係外國人都唔撚繼續幫你啦

正確態度：
係為香港好既，唔該停止宣揚歐美人係White Trash
我地係好應該同全世界分享香港人既抗疫經驗同優點
包括：
1. 唔撚好信WHO/支那講既任何野
2. 香港就係因為對支那同港共政府既不信任，先至冇大規模既爆發
3. 冇病既一定一定要戴口罩，係保護自己既措施黎，因為唔會知身邊既人係咪病原，潛伏期14日冇病徵，啲人唔會知自己中左招，如果呢啲人都冇戴口罩既話就陷國產
4. 隨身攜帶酒精消毒搓手液
5. 避免用手接觸眼口鼻
6. 每日都要清潔手機，眼鏡
7. 冇口罩既可以戴豬咀 (外國好多地方都冇哂口罩）（但呢個我有啲私心既concern，就係會比外國人搶哂手足用既豬咀）
8. 一定要勤洗手，洗手的步驟同重要性，因為contact transmission都係好佔好大部分。
9. 仲要更多我一個人諗唔哂，麻煩巴打們集思廣益

真正打國際線，係係呢啲時候企出黎同全世界講：
Hong Kong is not China
但就咁講係唔會有人理你
所以我地係要做實際行動出黎
話比人知我地同支那有咩分別
我地係有人性，有智慧，對世界有益既香港人
唔係個班害人害物既世界大毒瘤

無錯，班外國人係蠢左啲
但佢地蠢係因為佢地未經歷過
佢地唔知支那既陰險同毒害全世界既毒瘤
支那係咁靠who洗白就係驚全世界都怕左佢
咁我地更加要逆其道而行
大肆宣傳支那點仆街法，點害人法，點打壓香港人
同時宣傳香港人點樣對呢個世界有貢獻
咁樣世界先會stand with HK呀
呢句唔係淨係口號咁簡單架

push

推

推推

五大訴求

Push

人地無必要支持你
問疑人地國家有事你咪照當新聞睇

值得一推 要令外國人知道香港人係唔同嘅
咁先令佢哋stand with Hong Kong

另類方式：我地一早叫你地唔好奶共，你睇吓我地同台灣，we told you so

推，講嘢好聽少少去表達同一個意思

HKIP 青城派係國際戰線大毒瘤

Push

要令人關注我地既話 首先我地要關注人地先
比到著數人地先會理我地

Push agree

遠離中國,拒絕病毒

推到有巴打draft到實際行動先，
小弟不才未諗到

推推推推推

推推推

班鬼佬無防疫意識，笑尻人帶口罩，而家自己瀨嘢，係時候學吓點抗疫

唔講仲以為連登仔係一個機構，人人立場一樣

推呀

我都係針對連衛兵姐
巴打你有立場既話都可以一齊企出黎講
唔洗等個連登個風氣比班仆街敗壞哂

講得岩 推

有冇可能整合資料比外國人防疫？

我地一直都有宣傳，但佢地唔聽可以點，問題係歐美日唔同韓國，韓國係想戴口罩但買唔到，日本係唔在意肺炎，歐美恥笑戴口罩話無用，BTW我同意恥笑係無用既，即使灰心，但都唔應該恥笑人，要發泄既寧願話人抵死或不聽勸既後果，咁人地仲有可能搵抵死既原因自醒，恥笑，侮辱只會令人拒絕思考同幫中共手轉移憤怒，只有害但對事情無任何幫助

yes 我就係想做呢樣野
希望可以集思廣益 我個腦靠唔住

P牌推唔到都要推.

我都知twitter手足努力做緊野
但單靠twitter個效果唔大
所以想一齊brainstorm下有咩可以大大力引起國際注意
e.g. 攬炒巴個隻全球登報

兩個月前，已經做咗18種語言嘅武漢肺炎資訊預防短片 🤗

但係燒唔到埋身，冇人理

P 牌幫推

你覺得香港而家好好？ 搶哂全世界口罩 唔封關工照返 唔洗兩個月就自動收皮

巴打有遠見
介唔介意開多個post再宣傳下
加埋我呢個post既觀點 比多啲人關注下

btw pin ed

同意

講得岩 唔應該踩人地兩腳

推10連

講得好岩，要反思下。

認同

true

好強
可惜冇咩人見到

香港人劣根性

我都唔知有呢個網
真係要宣傳下

真呢個真係要大力宣傳 完全係我理想中既野黎
冇人知真係好嘥

應該趁呢個機會

宜傳香港人唔信中共

所以有效抵擋病毒

又香港人搶曬全世界口罩
啲支那人一車車咁喺外國掃你見唔撚到？
又將支那人做嘅嘢全部歸曬落香港人度？
真係多得你唔少呀

同意，推

咪係成日係到矮化自己人都唔知做乜尻

PUSH

呢個真

即是宣傳喺香港抗爭者為世界安危做的？ 當時已經加咗在 Our Story:

香港人響英國意大利戴口罩被人打添

幫推

你睇下最top comment 全部都笑人white trash
仲要得10個以下既負評
所以話香港人同支那人都係一樣
笑人最落力

推 而家正正係打國際牌既好時機！！！

希望多啲人見到呢個po

意大利議會明明幫香港
連登仔笑9人話抵死

Pish

我地經過咁多事之後，可能開始變得浮燥
一睇唔過眼，就冷嘲熱諷，而且係毫不留情。

有冇人記得韓國佬點樣撐香港 個個星期舉晒旗stand with hong kong

意大利國會通過議案支持香港，係歐洲唯一一個國家咁做。

香港人要既，係用番我地之前be humble既態度去connect佢地。而唔係話咁佢抵死。

話佢抵死，其實係同中共同一個mindset，因為中共就係想攬炒全世界，希望無人可以獨善其身。

White trash 屌你老母

up

香港人係咁
佢地會話 我地都未搞掂仲點幫手
香港人好自私

講得好岩
幫推

最尾個句好掂The World stood with Hong Kong, and Hong Kong stands with the world.

我覺得可以突顯多啲點解香港咁近支那
但感染人數遠遠少過其他國家咁多
原因唔係政府做得好
反而政府既不作為 人民唔信政府而自發保護自己
咁先突顯到支那係幾咁廢 同埋唔好信奶共政府既重要性

啱

正確態度

好啱聽
唔好再屌喇 失民心
一係屌得細聲啲

推推推推推
大家勤力twitter啊

網軍借外國黎溝淡支那疫情

態度正確

Push Push

有用post 推

首先
係外國主動屌鳩香港人鳩帶口罩
唔係香港人主動屌佢, 仲要有香港人喺外國帶罩比人打鳩
唔好將件事掉撚轉啦

見香港人就踩, 見白人就追撚含

呢啲文好過屌晒全世界老母多多聲

推下先

十分支持
幫你宣傳,
本身我地想出一系列中國肺炎多國語言片, 提醒D人注意衛生, 本身隻疾病特性同問題同埋想人留意返係支那隱瞞各方面資訊，害死全世界既人

同埋有冇可能可以整啲easy to read既懶人包
教人點樣抗疫 然後credit to Hong Konger
好似ig啲post咁

Don’t trust CHINA

周庭就識玩呢 整條片去support下

教鬼佬點防疫

push!!!!!

Agree

連燈好多黑警

大大力推！！！

二月頭最後更新，因為推極都推唔郁。 Twitter Reddit KOL LiHKG TG FB 全部做晒，好灰。 當時未知道香港可以守得咁好，因為係政府拖拖拖拖拖嘅時候。

嗯，可能是時候全部更新一次，但是又會是幾十個鐘 可能是時候全部更新一次，但是又會是幾十個鐘🤪

絕對係
由 twitter reddit 做起

有用po 推

講埋 香港咁近支那都大爆發，唔係因為政府有做野，而係我地全民自發性做防疫工作保護自己

推呢個

叫班生番唔好歧視戴口罩既亞洲人先
自己唔戴走去打鳩人
幻想到係個度讀書既人有幾慘

Exactly!!!

g 持

有諗過做，但係10幾條片單加埋得個10幾萬 view, 灰到淨係識講「唔驚就死撚晒佢算啦」 淨係識講「唔覺得要話比身邊人知，就死撚晒佢算啦」😅

另外我覺得個page做得好好 好informative
但係就差咁多可以令成件事go viral 流行得勁啲既元素
e.g. 美術圖，多國語言懶人包，可以比人瘋狂share而係一目了然知道係香港人整比大家既野

支持

理想主義 事實上國際戰線得美國仲有用 其他都係wfc Palestine都有好多同情但係都係知咗就算 尤其係歐洲都只係敷衍兩句就算

想做嘢可以 tg @map728 channel 繼續傾

就係因為呢種失敗主義先令件事唔可行咋
其他戰線wfc 咁點解唔係諗點樣去改進
而係係到散播失敗？

有人笑過外國人係white trash 咩? 我記得好似係笑班奶共嘅係only

啱 幫推

文宣可以著手於呈現返個真實畫面出嚟：
中國同WHO為咗利益蛇鼠一窩地不幾欺哄人，連累全世界遭殃

巴打唔好灰你做得好好架啦 係你走得太前冇人知個重要性
依家再開我幫你推爆佢

功能組別都係理想主義，連登仔又做？

T

多啲人知多啲人幫手！！！你個個tg channel要廣為人知呀

一齊開Twitter !

啲人係咁雙重標準自己認同既就岩 唔認同既就理想主義

笑咪笑你理得我平時笑乜，求人幫手求到日日奶鞋底
又唔准笑，價值觀又要同你一樣，做擦鞋狗就有人幫你咩？

唔好灰
岩岩幫手出左channel。
再有咩, 可幫手forward

其實可以話比意粉聽
大陸已經有大國戰役呢本書
比佢哋知大陸幾仆街

推上Twitter

唔係啦一有啲white trash既種族歧視論 正評甚至多過原post
一定大把係有咁既諗法
根本好多人就係見高奶 見低就踩

唔太請要點先接觸到當地人

有冇得寄物資比佢地

好post 我推！

推，香港人特性自私

有咩途徑可以推爆佢？

你都係坐等carry 等其他手足黎幫你光復香港啦

身體力行

而家先重推 已經太遲
不過遲推，好過完全唔推

前幾日啲post既留言大撚把white trash 論

我都想問 不如揾個多人follow嘅twitter開po?

or 投稿比各大既抗爭ig做宣傳
係本地散開去先 再合力推上國際

仲要重點highlight 或者hashtag 呢句

The World stood with Hong Kong, and Hong Kong stands with the world.

721

Can’t 駁。。。

好

yes 呢句真係好有力

有冇例子，我一直都有係香港嘅英文Twitter圈子交流，未見過呢種言論，最多都係批評班西方人未試過唔識驚

可以推埋俾Twitter page

放上Twitter

岩岩都出埋去Twitter

要全球反共，係要同外國團結一致
笑9人冇用

會唔會拎呢黎做一個campaign
效法ice bucket challenge個種利用人玩social media go viral既心態
比人瘋狂咁share出去
e.g. 一人一個用任何外國語言既抗疫心得比外國人睇，然後hashtag 番呢句野

前幾日連登好多講外國疫情既post,下面啲留言全部係white trash論 我搵唔番了 但依家熱門意大利個啲post,留言都好多人笑尻人的

同意 push

唔係得口號 要有行動

收啦擦鞋狗，含撚你就叻

同意

大個啦，鍾意貪口爽，有咩笑咗先罵咗先，做到大事先出奇

五毛驚啦？

講得岩 不斷係twitter做緊野
希望多d人加入
其實幾好玩

好似意大利咁，好多人話佢join一帶一路抵死，但佢明明都有推動佢地嘅人權法案支持香港，呢個時候更應該拉攏，而唔係恥笑一句抵死就完

pish

大家快啲retweet

仲講到係香港人教精你地唔好同中共走埋一齊
其實只係笑鳩外國佬
如果真係去twitter咁講
人地之後仲會唔會幫你發聲...

思路正確
病毒出現係因為支那 + 支那政府唔處理
而社區爆發係因為WHO奶支那隱瞞疫情

除左想分化香港同國際之外
我睇唔出咁樣笑尻人有咩好處

可唔可以直接加呢個post嘅內容入去？有個外籍港大助理教育整合左好多關於嘅個病毒同防疾方法嘅研究，有數據同病例支持，本身已經係英文，我覺得可以spread開去。

可唔可以直接加呢個post嘅內容入去？有個外籍港大助理教授整合左好多關於嘅個病毒同防疾方法嘅研究，有數據同病例支持，本身已經係英文，我覺得可以spread開去。

Credit要落返助理教授

唔係散播失敗
美國人都叫會聽吓同明白
但係歐洲人根本唔會聽入耳
無論拎幾多理據出嚟都好，佢哋總有理由反駁、唔跟香港人做
你同佢理性討論，佢唔恥笑你已經算好
你做多少少嘢防疫，佢唔話你overreacted/panic已經好好

人哋歐洲啲官都係宣揚緊呢啲訊息，佢哋又點會信你
佢哋無知，冇一次血的教訓唔會醒

連登d風向同分化好易做，直接上tweeter打國際線幫手tweet 再comment仲好

Push
台灣就係成功例子

靜雞雞再叫大家tweet

咪就係
你班粉腸係咪想人地第時唔幫你手？
真係勁垃圾

咪就係，笑鳩人地意大利
又唔諗下人地當初有幫香港發聲
成班柒頭連衛兵

錢又唔見你捐，日日捉毛扮有貢獻，成場運動最廢就係你班冷氣軍師指指點點，唔准呢樣嗰樣

真
唔好再恥笑人地 應該教佢地

咁總有啲人係唔會聽 但你唔會知聽既人有幾多
聽左既都唔會同你講番
係咪有人反對你覺得岩既事 咁你就唔做？
正正就係因為佢地有錯既concept
我地想作為對世界有貢獻既人
就更加要企出黎指正佢地
當然係evidence based同埋語氣好啲
當初我地係香港既情況都係一樣
一樣有好多唔聽人講既藍絲 中立撚
但係現況燒到埋身 加上全民文宣下
好多人先因為咁而覺醒
focus既係有幾多人會得益 而唔係有幾多人唔聽

啱最衰都係芝麻仁 笑佢地就話姐

做左啲咩又要話你知咩唔通
最有貢獻係你啦 個ac全部廢post

stand with Hong Kong
Don’t believe zhina

正確，推

又white trash又nigger

開Twitter !

同意，
依家應該係建立香港人國際影響力嘅時候

#drum#p真！！！！要提醒外國嘅人WHO已經系中共嘅喉舌！！

收皮啦，你以為自己邊撚個，出多幾個post扮大佬

你都低能，大家圍爐係連登自己笑下white trash
鬼有外國人知咩，關國際戰線鬼事咩
呢到係連登喎
連登喎
連登
第一日上咩

don't say white trash .

冇扮大佬，只係盡香港人既本份姐
你好唔好意思話自己係香港人呀
定係唔係香港人

唔係唔做
聽到佢哋大大聲講錯嘢我一定會更正
預咗佢哋唔會聽
只係希望隔籬聽到嗰個唔會俾佢哋誤導
不過依家唔會同佢哋拗一定要戴口罩或者要點樣點樣做

我暫時就真係未遇到一個會認同香港人做法嘅歐洲人
唔好話歐洲人，有啲大陸/台灣人都覺得我咁緊張係overreacted

點解仲可以咁天真覺得連登係冇影響力
當然外國人唔會睇連登
但睇左連登white trash論既香港人對住外國人會有咩心態呀

連登係咁
唔慣就過主

終於有正面post 推

Over-reacted?
You'll never say that when you get infected.
呢句可以拎黎做meme

其實你好難怪人唔屌佢哋，我自己有外國朋友，1月尾話咗比佢自會冚球剷，買定口罩，唔係中國人搶曬，比人話好心你啦，唔會成日做埋咩示威同講埋d咩病毒啦，做好份工好過啦，講到口都攰仲，同你講無野， 口罩無用，最搞笑識人仲可以買到港幣150一盒口罩，佢話貴呀比你都呆撚咗啦，佢自己仲要識講出面賣幾錢

全球登報都ok,但其實好多野要講呀，who條仆街既衰嘢一版（係佢地做錯野，唔好講咩豔碟呀，譚德塞收中國錢）要好簡易咁講佢點令到wuhan virus大爆發，一版講咩戴口罩（你要諗寫埋點正確用口罩，漂白水有狗唔用得），三板都搞唔掂

一係整全球抗疫網/Twitter ac ，再插埋who ，可以好似頭條新聞有d嬉笑怒罵風格，但有真係有pro野睇，有proof,對要搞既人要求高，唔係好似台灣瘋傳泰國代表屌中國，中國仲講多謝，仲咪搞好過搞，屌到時係人地笑9我地無睇曬成個會，我地唔識英文，我地做9 China

Strong..

推，share 埋hk mask 口罩到比佢地自己整口罩？

講個笑話

連登仔同香港人

推呀!!!
有用資訊

===================
黃酒樓就頂唔住
燒味飯$30 學生$25

一路都叫大家拉一派打一派架啦...

民間捐物資去全世界。淨係唔捐比支那!

支那種無論打住咩牌頭，最終都會反美反帝，呢個係不變定律。實情佢地係從未脫支過，部份之所以反支共，只係張獻宗症狀發作姐，佢地認為自己上台係會比支共更支那特色

但佢地覺得少少睇唔上眼 就要加多腳呢...
中共識咁做
但永遠學唔到...

鬼佬其實抵死， 你支持佢又點，去到意大利咪又畀佢哋當係Corona virus 咁打

一路畀人打一路大叫 I support you
你以為班鬼佬好文明，其實除咗一堆精英，其他全部都係生番嚟

明明香港示範哂有教學
仲俾佢地又串又乜
點會係我地自私又當人condom呀

推呢個 好有心

屌票撚

推 正確價值觀

岩聽

推
應該以香港人身份教西方世界點樣防疫

講得好，連登仔根本唔撚識玩政治

急需登報/落廣告行動宣傳

推到有有料巴打組織到

推丫
hk is not china 丫

快啲推po

推po打國際線

真

Agger

不能同意更多

岩的 同意

推 全球反共

Pushhhh

push!!!!

佢地選擇唔戴口罩

大家可以去相關Twitter post post下!!

推唔郁，樓主幫我推推

同之前笑韓國人一樣
國際戰線唔做都算仲要破壞佢

推！！！！

不過都有機會係分化撚搞事

根本呢個post就要長期置頂
大把三毛想引班細路變返9個月前既兒登

英文好既上Reddit話自己黎自中國隔離既香港
話唔希望佢地比中國搞到變成下個香港
教下佢地防疫措施+祝福咁囉

成班人當睇唔到 佢地根本當你華人垃圾
見你亞洲樣就打鳩你 鬧你coronavirus
唔會分你係支那定日本人 幫乜鳩
連登幾時咁大愛

推下周庭條日文片,有唔少日本人有睇到

係香港03年比人陰左先醒目炸
幫玩全球人啦

正經post 推

香港人鍾意睇人仆街同埋自私本性

推啊

呢啲先係連登需要嘅post

唔好話，奶共抵你死
試下講，係中共害成你地咁

Tui

推正確思想

有功勞就會衝出嚟

口罩都唔撚帶就真係抵死
事實勝於雄辯

最撚好笑係依家個個笑意大利奶共
喂屌你老母你地咁撚快失左憶？人地果陣點stand with hk?

咪撚咁癲啦， 大個啦
自己有事就stand with hk
人地有事就話人抵死

推！
比樓豬點醒咗

係我眼中嘅trash種族 只有坡狗

支持 唔好失禮香港人
做好外國文宣

推邊到？

拍條youtube片放上reddit就贏晒啦

push 都唔知有咩好笑

其實笑人唔係太大問題ge, 不過唔好走去世界度笑，喺自己地方咪得lor。

文宣就當然要對外國人正面D，唔係講佢點樣做唔好，係教佢哋點樣做得好。 藉WHO今次ge舉動， 帶出國際組織已經比支那入侵左，要佢哋提防支那。咁先係最佳方向ga ma。

連登係咁咦笑下，就由佢哋啦，一般人都要輕鬆下ge!! 當然唔排除有人想帶風向。但係唯一危險，都係比人cap 圖翻譯去Twitter 姐!! 不過就算係咁，都可以隱惡揚善，專登帶番我哋好耐之前ge 文宣，教人點防武肺，避重就輕ga ma。

始終想講要所有人唔比笑，唔通要話佢哋抵死唔聽我哋講咩!？ 咁樣扮家長法，咪又係乞人憎。 事實係佢哋真係做得唔好(雖然有比WHO同支那誤導)，唔可以太過自我限制，扮聖人ga!!

佢哋好多信CDC
點算

呢個根本唔係劣根性ge 問題

CDC都淡化口罩作用

要提防此post 比五毛 spin 去攻擊香港人!!

真
我見一個block一個 好多兒登仔個心態都係不知所謂

最重要點出香港政府ge 措施，點樣冇效。 市民點樣自救。 千祈唔好比香港政府攞晒光環，跟住搭落支那同WHO 度 又fake 外國!!

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

要人尊重你
首先要識得尊重人

有道理

其實做得好ge , 今次其他國家都有用 ge ， 不過目標係令佢哋相信『國際組織已被支那入侵』，『加強提防支那ge 觀念』

嗰到呀

其實五毛最大ge 目標就係趨向兩極化， 一一方面扮/煽動香港人鬧外國人，孤立自己。 另一方面扮你呢款，鬧香港人垃圾，乘機踩低我哋，等我哋互相攻擊。

五毛就肯定有ga la, 不過本身呢個都係好kick手ge 矛盾點!! 就睇大家點拆la!!

都岩

正體中文 NOT 繁體中文

pusg

班仆街話我係黃衞兵

推 要幫同路人

人哋都係支那嘅受害者，唔知你地班豬笑乜

未聽過香港人支持番外國
加泰集會果次連登仔個個都話唔好去

連登仔思維仲搞乜野革命 根本同支那人冇分別 只係爭取既野唔同 但一樣咁肉撚酸

戴口罩

屌韓國又係咁 屌歐美又係咁 連登仔幾時先識諗野成熟啲 唔係淨係識發爛仔脾氣 輸打贏要 有事求人 冇事笑鳩人？

除咗twitter同reddit 仲有咩可以做

wear mask challenge?

其實香港有本土口罩
捐口罩出去意大利南韓有無得諗？
順手大大力connect佢地

屌 加泰集會個陣都已經係咁啦

改口號啦屌fight for Hong Kong stand with Hong Kong呀

香港人不嬲都係只睇眼前利益

唔服嘅去行吓領展商場

😡😡😡

不過咁 鬼佬根本唔信我地個套有試過去溝通就知 豬嘴口罩護目鏡係散播恐慌 生活依舊做咩要自我隔離
佢地死咬洗手就夠 偏偏自己就係連勤洗手都做唔到只能祝你地好運了 支爆唔成 反而變球爆真係唔得掂

岩牙

爆發初期已有人宣傳緊 像但d鬼唔識死笑返你轉頭話你panic 仲反歧視你
無乜好講

推
樓主思維清晰
連衛兵真係好垃圾

同最初話唔幫香港 到將來到你歐美受一樣
到最後大部份人都wfc

巴打你盡咗力 d鬼唔聽都無法

reddit 肺炎大爆先個個走去join

咁確實無講錯喎

美國都無乜分別 總統 名人仲話有乜好驚

Don't trust China and WHO

樓主搞錯因由

屌自己人笑自己人唔見你咁講

明明香港奶撚到仆街

態度正確，推

agger

熱狗 分化撚一樣抵屌

有人唔聽唔等於要笑人
人地有無笑我地抗爭多鳩餘?
日韓美歐咩都笑晒好撚型咩

white trash 同 stand with hk有咩衝突

啲鬼仲歧視返我哋戴口罩喎
咁你話，除咗恭喜仲講乜好？

日本安倍同德國總理反修例有出過聲
韓國人係全亞洲除咗台灣人之外最撐香港
意大利國會有譴責警暴
對人講埋啲咁難聽既說話,唔係五毛既話可能係智商有問題

1. Lock down residents for 14 days+.
2. Quarantine all new entrants.
3. Close all non-essential retail.
4. Encourage masks, hand washing, no face touching.
5. Track all new cases.
6. Open testing for citizens who suspect they are infected.
7. Prepare hospitals for mass use.

最怕係多反科學撚
專家講乜都唔信走去信陰謀論

Share呢張圖俾佢地睇

推番上去先

其實可以試下推動外國用布口罩加濾心
一來佢地未必有口罩買到
二來布口罩恐懼值較低

Alright

開POST 教外國人用 豬嘴解決唔夠口罩問顯？

A

我都好想鬼佬同事戴口罩，唔想見到佢哋出事
有啲風水佬又話疫症死有錢人多過窮人，好驚應驗

口罩都唔肯何況豬嘴

布口罩加濾心唔知受唔受

係美國 華人樣比人歧視得好嚴重
笑你帶口罩
不停笑你係virus
連比錢 收銀都歧視你 話要即刻洗手
Ig見到有人 比人偷影 指住黎笑

pusha

啲外國人講極唔信都冇辦法
同啲藍絲一樣 都要燒到自己先識驚

心入面笑好啦

有啲白人係廢係奶 但都有大部分支持我地

推！

Push!!!

連衛兵係咁 淨係識送頭同倒米

國際戰線最新行動如下：

每日喺Twitter 各大有關Coronavirus嘅post留言要求世界各國向中國追究責任，例子如下

呢個post吸左百幾個五毛入黎洗版，證明中共而家最驚世界各國向其追責！各位軍曹，係時候做嘢送支共一程

拎K Kwong啲數據出嚟

輸民意㗎.Jpg

岩
所有人都要connect

笑屎

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

中共招數黎，分化香港同外國

唔好淨係識笑歐美, 支那同奶共世衛靜靜地贏緊啦, 呢兩個元兇必須清算, 將受害者同香港台connect埋一齊反共抗疫

希望有人幫手整文宣叫人用布口罩
要落香港人同k kwong名

有人開過reddit post
幫手upvote

有冇link?

Sor 唔記得咗放link

要

要教人地，點解台灣咁少，香港增長率都好慢，因為 五大習慣wuhan

最後 hashtag
#TheWorldStoodWithHongKong
#HongKongStandsWithThe World